hkbn遲左終止合約係咪要硬食貴幾倍既正價?

8月15號到期，我到而家仲未cut，但已打算轉台，原本而家收我$130個月，我上網check佢正價係$450，咁我聽日打去cut，係咪都要因為唔夠30日前通知而要硬食多一個月$450?

push

幫你push下啦唉
合約寫明要30日通知期？